[Hello!Project 討論區#79] 希望中到兩場武道館

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 小田櫻 羽賀朱音 譜久村聖

加賀楓 佐藤優樹 飯窪春菜 石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜

川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

集氣po

難得早安天使套衫都正常發揮返

冇人

如果春菜著保良局校裙會點

Hi

秒

好似睇全員著保良局校裙

我冇del template

我知但我執左d重覆出黎刪左佢

不過下次刪齊d了

終於落左單了
仲抽埋2shot

你估我影邊個

加加

靚知

原來早安一次受付今日5點就出結果

Shut up and take my money

睇埋受付結果再諗諗天使嗰邊抽唔抽多幾張握手

淨抽天使

你都未落單！

係 好緊張

想搵知9up下同試小田邪教
天使你打算握哂2日定點

小田教有啲興趣

小田嗰組直接抽好似好伏
抽定一堆A同人換
我唔信拎聖麻同櫻一換一冇人理我

今日出武道館+握手
春巴緊唔緊張

我而家好嬲 早放左賺少左

陣間1點

賺少好過蝕
OK啦

機票錢

武道都1點?

落左啦

我第一受付已經抽知

幾多張

發晒燒啦

Me2

百絲副眼鏡係墨鏡

我戴墨鏡入去握手佢地應該笑死

扮盲佬 會有staff扶住

不過上次天使追加到8定12輪？

捉鬼用花生醬

係咪會有巴打帶套校服影？
我跟！

戴墨鏡
入去mic check mic check 1212

聽日開始抽
唔怕啦實有追加

如果佢地唔係著校服咪...

出埋今次早安就知

又係屌 不過我冇晒校服

入面着其他
見到係銀座即除

Li巴影唔影埋天使26號
我覺得tie up套衫一定要影

如果係銀座衫會好7

麻醬銀座 影出黎...

同佢地講返 呢套係香港嘅校服
影完我準備返香港上堂啦

銀座橫個頭柒到

跪求唔好係銀座

咪係 好柒啊
可唔可以叫佢轉下個look

如果係校服

不過我地單日 通常都會係銀座衫..

如果2月就有校服了 因為連著兩日件衫會臭

你入去同佢講咪得

Your head is 7 ahh

你問下橫鐘意邊首歌個髮型
我覺得佢可能鐘意娘嘢

唔會掛....可能好似上次咁 開頭先係mv衫
之後會轉呢

點敢傷害佢心靈

我都覺得佢會鍾意柒嘢
買個類似佢個頭嘅假髮入去
：嘻嘻 我地好似兩姊妹

又俾人鹽多鑊

借條scarf俾你綁埋頭

冇佢嗰隻色

咪咁做 會比人笑

影相等聽日

係咪hk 時間一點出

呢個抽選伏味好濃

食咁多鹽會好唔健康

你橙色果堆冇人想要JJ又唔係要晒 伏爆

去染

點會 上次個美國隊長都冇比人笑！

咁正常

即刻去豐昌順或者維多利亞買套啦

我仲有兩星期去秋con啦
你地記住睇下有咩想買同抽 返黎玩開包

襯着校服仲似學生好去玩啦

不如下次玩抽饅頭
抽中辣嗰個做會長

唔食得辣了 皮膚敏感 醫生叫

可惜

暫時性

仲有2分鐘

16唔中

我死左佢算

15呢

有

黃牛啦
唔使死嘅

eplus/pia再試下?

大家留意返

依個係咩黎？

かみ靚到

島村巴，11月有鄉女con

黃牛真快手

其實我係咪可以買到13 14夜晚既fc飛？

定你覺得我Twitter收/現場買好d？

小鳳姐

開咗位先啦

春巴諗諗佢啦

佢有得買明票？

下星期應該有明票啦

有第十行飛
可能已經寄緊

22k合理價

Sos! 我係咪應該上Twitter問人

但咁早 d人會唔會要求郵寄 定我可以約面交

未試過咁早買 求救！

梗係約面交啦

其實好合理 紅館睇演唱會都起碼880 唔保證位

8-10行已經好清楚，但係頭3真係好想試

佢地會話公演前1週發送 咁咪好遲

日本寄嘢好快
兩日都到
叫酒店幫手收

好快手

Buy side 快手到

點樣叫酒店代收架？

算啦 都係面交

試過睇完 張飛先到酒店

咁慘
我暫時都冇事

好緊張呀 用咩方法好

救命呀

我竟然覺得唔差

票通就冇得揀交收方法嫁啦
你上twi睇定啦

你點睇銀座套衫

反而想知點放飛上票通賣？

就係同銀座果套比，所以覺得尚算可以接受

要有日本銀行戶口

票通d飛好吸引

票通幫收到張飛 寄出 先會收錢架麻

咁我叫票通寄去郵局都得喎

你睇佢地隻手
10個有9個都用手遮住個大衣領
除咗橫山

橫絲 我真心覺得橫山會鐘意銀座個look

好似係入錢入票通先
係票通個網confirm咗收到先過數俾賣家
長期搵票通代購唔太清楚

摩擦力

好想要...

票通唔收海外卡

直接twitter約炮算啦 咁麻煩li巴

Dogrush

咁咪會唔會好on9

差唔多啦
明嘅
你最好講埋係要兩日晚場定點

本

點解架文咁撚難

緊係

救命呀～～
番到黎香港唔敢講日文

因為u社都係2星期前先寄
你買盲票佢地抽哂靚位出黎就寄嫁啦
盲票先快到

依條友 1314 4場都有兩張
另一個咁打好唔好？ 廢事一樣

定我應該買佢 4場各1會易傾d

求救

我最驚係佢 寄遲左

如果收晒4張 咁我可以學佢咁放

其實無料都無所謂

不過13 14 日頭 好似已經完賣 冇即日券

謝謝！ 下一步就係問佢咩位
但佢原價賣fc 都算係咁啦

佢後排位我諗唔使咁急問
mark住先

我學佢賣

Fc飛大概公演兩星期前會寄

條友應該想一次過賣2連 都明既

横山好有自信
怪品味

佢原價
買返黎再放

11號先拎到飛 好難

同時問幾個賣家 會唔會好衰

問啦佢鬼知你問咁多個

透明膠袋散銀

已經發左狂 狂問

好似Twitter冇乜心放福岡場 可能再近d d人先惜發現自己唔得閒

我而家入手飛定等耐d先

手渡囉
你自己都試過當日搵飛啦
唔會得你一個咁做

你仲記得！
果個係落雨裝遮個啲袋黎

好難唔記得 見到都覺得柒

原來橫絲嗰日柒開有條路

求解答

我冇左當日搵飛果時既腎上腺素
爆發唔到日文天地
變到好驚打錯

果陣打錯都唔驚 一心求飛

有16？

當市場愈飽和 就愈難搵飛..
依家d人係真.有多 抽多左張

過兩日再睇下價先
但出其他當落之前

你錯極有個譜啦
咁驚做乜

我係咁 一定要完美
以前考試 試過因爲有一條唔識答 撕爛左份卷唔交

一野掉落垃圾桶 輕鬆 頭也不回走左出課室

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Li巴先係香港家族第一男神

盡做 peach sales fyi

未連稅？

未啩
你得閒撳下

香港離境收hkd255稅

如果佢3xx包埋我即刻狗衝

頭輪就快開估

影相全中
2 shot 3横3朱2知
3 shot team d 2牧朱知

我抽d team 2x/50

握手?

係呀，朋友抽a team 3x/240，戰況慘烈

我是咪唔洗去

正常啦
我而家9張A 20張D
應該幫補到下

你唔中咩

點解你咁多a!

我 5/15 影相抽到

再戰啦

A組痴線

使唔使放幾張俾你
見hp台
計你8算

人間有愛 我會抽多幾張kami架啦

等我搞埋演唱會張飛先

你真係唔去呀？

可以同牧朱知一齊影4shot，諗起都扯扯地

我今晚返去俾哂錢先
睇下到時開到咩

冇心情 如果今日冇早放 我去都得

中哂
燒銀紙咁

4部AD各一
現場再考慮收唔收

你抽好多咩

你抽左咩

搵我收啦
雖然我抽咗一堆但我只打算握4-5張知

屌你老母 抽40張得8張a

連百絲都多過我 我係咪唔應該去

多你一張姐

再抽囉，怕what

有鬼得抽 賣晒啦

上次有加印

抽左幾張影相
十張握手中哂
大阪原來咁易中

你抽大阪場 大家唔同場

我都係得A組難中
D組20張我而家都頭痕

d組抽6中6

Yeah yeah yeah
中哂橫山2shot

唉

東京咁難中
下次記著去大阪握

屌 數錯 原來得8張a 4張d.....

大阪人孤寒
你睇11月hp影相大阪仲有好多貨

你想入多幾多

性價比太低
影相真係好撚貴

我睇埋個2shot先...

係
我諗到天使嗰兩張年下組分分鐘要換就頭痕

A?

係

佢唔係春菜飯？

春菜係A啊

2推聖

1月畢咗先變聖麻

咁佢抽solo啦

佢係啊
A組有春菜

橫絲洗唔洗填身份證提示者?

屌 佢個分組真係好爽
兩個推都係同一組 抽中麻又可以換

所以咪大落選

咩身份提示者

你冇填？

30張都ok啦
仲有咁多輪
下次再抽270張

23...

【第1次受付】モーニング娘。'18 66thシングル発売記念 2shotチェキ会
抽選状況抽選済み
抽選結果一部当選

一部当選
一部当選

點解你地個個都全中

橫絲23咩

呢個係中學生先要填咋?

其實啲人抽咁多
姐係代表幾乎唔會蝕
下轉應該抽爆佢

人地幫我抽架
對名就問返佢拎保険証同年金手帳

我前日咪講左 話應該用影分身抽去賣 冇人理我

點知中哂

我手多抽咗麻知2 shot
但用咗人地ac 唔係我名
你要唔要
冇人要我棄咗佢

係香港賣比較麻煩
有人係日本好啲

點解你唔自己抽

無知一問： 香港身份證 同 passport 對名 入唔入到場？

吓 我都未夠18
用tenso唔係用信用卡比錢咩
同埋佢幫我抽 咁我咪唔洗運費

而家係用影分身都未必抽夠自己想要嘅量
我講東京

中哂仲開心
清得哂就得
最多碌爆張卡
仲要撞正春菜畢業
基本上唔好中咁多羽豬 野中 就賺硬

知唔知西炒飯巴個名點黎？
佢住日本

你試下讀多幾次佢個名...

西炒飛....

可惜我今次唔會抽握手
因為太蝕

雙刀巴消失咗
抽成點?

A組1月打後 剩係得麻 聖
會有蝕的可能嗎

去現場賣比黃牛 1300yen

你現場買咪得

起碼2000yen啦

唔知嫁
你點知有幾多人好似我咁無聊抽埋A
其實唔握

A組係炒狗集中地

原來係你中左麻知
我以為橫絲

頭暈到眼花

如果去唔晒 平賣比黃牛佬 等佢放

反正實放到
我唔炒都唔會蝕

有我

各一
咁你要唔要
一要就兩張要哂
你仲要自己抽多張先入到去

屌 中得一麻一知 2shot

你想影好多咩
又話度縮

所以我凌晨4點落單 等度叔訓左先
佢老人家唔捱得夜

洗鬼影咁多 一張完美ko佢

我驚好似橫絲咁..會有遺憾

所以幾抽麻 1張知

諗住點都有多shot麻啦

屌 仆街啦 今次仆街啦！！！！！

影多幾個pose係開心嘅

最衰你多左張知
唔通為左麻 要影多張知？

抽多幾張啦
春巴上次影完一張都夠得唔夠喉

忽然醒起 2shot係最早開始...

第一次咁近見到麻知 就係影2shot...

我依家已經驚到瀨屎...

求會影得閪既機率大過幾多%....

Iq題： 2次仲有冇得抽麻

屌 好撚緊張 要爆啦

個別Aチーム、1/95しか当たらんかった話する？www

好多人打亂晒行程

你諗清楚啦
一係你搵人夾
你唔收我棄
費是煩多樣野

依加係香港練住先
好似我呢啲冇準備搞到失敗
冇諗過坐係佢格離係咁緊張......

應該抽到掛 呢次抽唔到仲有下次！

有
我嗰張

我有張知

橫絲 當日我唔應該笑你
我終於有實感體會到有幾緊張

咁我再抽2次呀
但我會候住你gp a

你講起笑我 我諗起你個樣個樣
唔緊要啦 到時有咁多巴絲係到
一齊入去互相比勇氣

個心要定 入到去唔好縮 係咁簡單

見真人好難唔縮
諗起個次排櫻條隊突然feel到有啲緊張
之後幫自己壯膽 同自己講：驚咩啫 佢都係人黎！
之後一入去......爆炸了 望都唔敢望

聽朝抽多三張天使D組先
但我懷疑我啲運去哂fortune 度

你目標係幾多張

雙刀咩環境，唔見人嘅？

問多句
小田9月現場係1500定2000？

會唔會變一齊恥笑

仆 我愈睇愈緊張

1500

開到聖拎去換小田
應該可以2換3

睇緊幾時2次 all in

衝動消費

10月2 搞錯呀 要等咁耐
點忍呀

270張all in 你老味

好嬲

俾你冷靜下咋

依家得果幾張野 都唔知點

邊夠喉呀

聽日就要入天使了

雙刀巴點

回家計數
A 9/36
D 20/20
算係咁啦

牧 2shot x2
D握手每部各2

好多

酒干倘賣無？

20握？

雙刀巴 我第一野就去搵麻2shot
是味送死？

送咩啦

咩事 唔明

我真係好緊張

どぅーさく夫婦

A組

你可以抽かみ
我唔賺你錢
かみ麻一換一

結果開出黎全部都係聖

★NEWS★ハロプロ・オールスターズ～9/29(土)ミニライブサーキット、9/30(日)全国同時握手会イベント中止のお知らせ

又打風

眼鏡

橫知

個髮型會唔會太似

咁快就緊張

ZDA取消

幾時到麻do

我愛LARME

眼太紅

かみ
鍾意佢個耳環

屌好撚正呀

留長左d陰撥埋一邊

所以睇落頭髮薄左

咁開心

好驚呀

Never lah

所以我應該閪硬 唔應該笑橫絲

買多張啦，俾多個機會自己

開箱再睇運啦
雖然我都握唔到咁多かみ
握手慾不強
想影相多啲

再抽

心臟病發作

放鬆啦

全村最強武器候補生

同かみ影相應該會想賴死唔走
我可以睇佢個樣睇一日

かみ係幾正

希望second rd果陣仲有得抽

自古成功在嘗試

雙刀巴

罩住我呀

我都未試過チェキ

你有冇中牧呀今次？

兩張牧

得閒拎返張2shot出黎睇.. 我feel到自己會淫笑....

收手未 定 2次再黎？

有時候打開銀包無意中見到......都忍唔住陰陰嘴笑

收夠籌啦

諗定姿勢先

原來真係會咁爽 咁3舊幾又抵比

今次我唔做啲on9 pose啦
一黎就玩對眼

抵過去足仔啦島巴

我都放銀包 不過放到有痕收起左 好彩唔明顯

唔好學我 一野打大佬太癲了

我會痴額頭 一照鏡就會笑

你排麻個條隊冇人㩒得住你
諗諗下我依加都有啲驚驚地
諗返起個日排隊嘅個種緊張

其實對眼幾好 因為自己個樣唔洗上鏡
咁張相美感會上升

但連麻醬都會唔望鏡

咁姐係我起碼要影2張

橫絲 我腳軟呀依家

唔會嘅 上次都睇佢個樣睇到厭
我唔信今次佢個冬菇頭打得贏我

去到咪直頭跪低

你睇少佢隻眼啊 握手同影相係唔同距離

去影拜神相

但成員會睇得好清楚你塊面
可能會係心入面研究
我諗得太多

年中睇咁多人
我相信我地係中等之中嘅中等

我依加都有少少
今次要帶消毒藥水消毒下隻手

點知橫絲今次瀨埋屎

其實握手會好似真係會上癮...

握手我都係望住佢隻眼
唔知個陣隻眼有冇眼屎呢

我地個樣都未算柒

距離唔同 我有幾下唔係相咁遠 屌佢仲要向前左先先 之後正常先後d

練返兩個月畫臉先

好撚柒緊張屌 明明閱女無數
媽呀 好耐冇上過有依種初戀既緊張感

媽呀 我好興奮呀

你就瀨屎
今次嘅握手會對於我黎講就等於復仇

Btw我都要搵船木結妹妹報仇

劇本
橫絲：我練到足仲唔收返橫山皮
（握手）
橫絲：我又唔識答佢啦

你條菜咪主動囉
係我會即刻面紅

百式絲戴con實好靚女

啦掂最後果日夜機

點解早安教咁美好

點解會寧我咁期待 覺得人生仲有d野值得等待

又多左幾個月生存目標了

小心緊張到瀨尿

UO la

我.....今次會答返佢

咪UO囉

瀨絲

用廣瀨生寫拎返d屎

我依家已經勁急屎 橫絲

我覺得依種緊張感 兩個星期會仲嚴重
衝完秋con.. 一黎會high
二黎會心諗 過幾個用就黎渣爆你隻手

好抵呀依種快樂

好平 仲平過我上次

我都要練幾個月日文對答

同佢地唔講敬語得唔得

得啦
敬語咁長
浪費時間

話說影完知會唔會變芝士
好邪惡啊

梗係明啦
好快......你就可以見真人
可以睇清佢地塊面 可以聞佢地隻手
可以同佢地講嘢

Hey yo you are maa chan?
Hahahaha you are cute!
Yoyoyo mic check mic check!

Staff:お時間です！

我上次係冇用敬語

我依家興奮到頭痛 成條頸緊晒..
係咪中風先笑？

我諗起睇過個握かみrepo
個飯話自己就活成功
かみ問佢邊行
佢答rapper

百式絲一唔一齊買機票

撚kami?

佢早過我地出發

諗起可以去撚知醬 就好興奮

百式唔係話星期四到星期一走咩

呀 btw 我今次目標係全員制霸一次
有咩唔想要可以睇下我有未

仲有幾個月
太早緊張啦你
諗起當晚係酒店訓覺 狂同我個fd講
好緊張啊 緊張到瀨屎 訓唔著啊
我fd：on9仔
我：

佢唔係同盡使爆十日咩？

可以一齊

唔爆啊
留假春秋tour

我地通宵練跳tiki bun
入去跳比佢地睇！

Join!

係咁咁而家買啦1100都唔洗 時間正常

要跳就跳are you happy!!!
係出面boom boom boom

其實我會 我會問佢有冇睇blog comment
我地香港家族成日會去留言
有冇見到呀？

然後就可以睇加加講大話個樣了

睇下新單係咩舞先啦

係咪算好撚平架啦？

平啊

但你係咪要加行李

加加：真係架！？ 哈哈哈哈
（會場充滿佢嘅笑聲）

會唔會係復古啲嘅舞
昆下橫山
我：你個套乜鬼銀座件衫+個髮型好好睇啊！
點知橫山答我 ：我都好鍾意！

買唔買

你地話啦 我唔識路
有大隊跟就得

羽入成出

good idea

跟！

點解奶奶講as1422咁好聽

月刊SONGS interview

野村越嚟越靚

いちよーんにー！にー！

期待夢羽掘起

係幾有潛質嘅
次世代ace

乜上年果張

係咪工藤嗰期雜誌拍落

聽日就要抽天使了 搵船木報仇

錢已比

新單個頭好樣衰 影相會靚咩...

校服please

Cheki boom checki boom
我啱啱都搞掂

知會

207,549枚

但仲有印俾ZDA嗰堆要清

又R棒球job

松本人志個樣：放我出去啦⋯⋯

我好願意企係中間

爽

其他就

屌垃圾格格格

佢搶走你條菜

你唔記得歌迷會會訓咩
做加加好過做自己

完全係一朵鮮花插係牛糞上

硬係覺得春菜可以好似かみ咁影啲好有特色嘅fashion誌
u社

屌春巴key自己個頭上去啦

This is u社

隔離村fashion擔當有得設計衫喺Zozotown賣啦
幾時輪到勝田姐

知醬..你好... 初次見面...
我...我...

Staff: times up!

咁快開始FF時段

好擔心呀屌 之前笑得橫絲多 我覺得會有報應

琴晚比左錢之後就諗左成晚

唔洗擔心啦 仲有幾個月
你睇 我都重新投入橫山嘅懷抱啦

但雙紫巴走唔出陰影...

第一次見就直接影相 會唔會冇咁close

唔會 握手先會出事

係邊個呢

佢話 差啲變單紫巴啫
依加仲係雙紫

影相係大客 一張都差唔多400蚊

好變態 mm一出名就出事

成員可以分到幾多

係時候出動釣厹組

交俾你

我地派橫狼釣

70蚊

仆街啦我都會鳩add wota

點解要派我

覺得你十個打十個啩

要男人釣先有意思

我唔夠人抽架

有冇人可以解釋下究竟發生咩事？

有條友聲稱放飛，但其實係想拎人LINE搭訕
應該係咁?

會緊張到閪面

2.5D係乜料

Wow

十人十色畫完了?

未

人類總是

又開一個坑

寫真 個人goods先多

下 琴日先買完

靚

你有冇問人全名

我.....

問下佢地咪得
麻巴：點解你地握手會好似冇精神咁嘅
你地係咪分得好少錢

2.5次元
應該好有立體感

將啲生寫貼係個身
貼到咁入去
即刻出多2成力

都唔知有幾多張麻 唉...

我寄晒d碟去baggage forward

10月24發亮 點都寄到黎香港啦

話說我堆yeah yeah yeah過咗磅了
除返開差唔多一隻100g

應該會嚇走

上次我抽左12張 一張麻都冇

100g可接受呀

咁我咪有8張大波聖

哈哈哈哈哈！

好呀！

好呀！

你今次個team得返兩個人 應該易中啲嘅
二分之一機率

我同麻巴十幾張A加埋都冇麻就搞笑了

哈哈..................

好緊張呀痴線

見到麻要講咩好

一諗起就好緊張

究竟會發生咩事

百絲大神

知...知醬你好...
點解你咁多野唔做
係都要出黎做 偶像既？

我40抽喎 你呢

36

點樣可以270抽 我禁極最多都係50

唉 冇緣

麻....麻醬... 你有畢業打算未？

唔會嘅 聖都係高人氣
最多當你抽10張 可能裡面有7張聖 3張麻

真有緣識咗啦
仲使抽

知..知醬 我喺網上見到你既閃卡..

我依家咁大期望 到時可能會失望

聖黎手放咗佢
其他人小隊揀完再拎去換櫻

我唔信門口冇人賣 麻會叫佢有興趣既飯出門口再買

默許黃牛

麻：不如你放晒d飛 慳番d錢啦 bye！

轉推吧

你地抽中聖可以放一張比我
想試多次

麻！麻！麻！

入去係咁大叫就好開心

上次好似都好少見有麻飛賣

11月頭齊齊玩開箱

其實唔去唔知個推同自己夾唔夾
我喺演唱會就feel到唔太夾囉

都係知醬安全

轉加加會易抽啲 我講真

你...係咪有男朋友？

Chok佢

手又滑

有咩用

咁快到貨啦咩

百絲碟寄去邊？

但你真係好高
諗緊如果門口check身果個staff係矮嘅話.....

yeah yeah yeah 24號出今日都過磅啦

咁咪可以望到知醬由下而上咁望住我

舒服啲

Baggage forward?

Erippon 我好鐘意你條腰同腹肌呀
平時有冇做開特別訓練架？

Oh shit! 我係咪遲左

你行入去個陣會望到你全身嘅
行到入去真係要抬頭望你啦
希望佢地今次咪再係個鞋到執野
好心學下小田啦！

fortune music未出貨都可以改郵寄地址

係喎 我都要同小田交下手

求教學 我係咪應該每部入左去見其他成員先入去見麻

Staff會唔會拖你出去

依句有咩問題？

我嘅教學就係 千奇唔好第一輪入去見小田

著得水著影相 就預左架啦

所以我麻死都唔除

有點怪叔叔feel

第一部應該最急放 最遲入去先買全員制霸券

我比較擔心佢地會體調不良

不過握手會唔洗點運動 發燒都會照上

企5部
正常都攰啦

係咁同你講 搞到依加有啲緊張
唔知到時有冇橫山飛放呢

好似橫山咁囉 加加已經開始左
佢仲慢慢咁行返黎

你之前都係咁買
點會冇

用你啲病菌感染麻

今次橫山同野中 加賀一組 中橫山嘅機率一定低
之後啲人又學我係現場買

得返拆家會抽

之後麻變左ff king 係咁發癲

又準備0/12？

天使三次受付start

諗諗下都係唔抽了
到時收握手劵算

今次個分組垃圾！！

我覺得佢應該會冇精神

個個都唔抽到時邊個放
多謝拆家啦

呢句日文點講

見到我就醒神

實有啲野中 加加fans抽嘅

3shot定2shot好

睇你影咩pose

11月都3 shot啦
除非有一組你好想影

好想知 每個成員比你既感覺係點 因為人人比你既唔同架麻

佢去11月咩？

hp all star嗰個
我記得佢有抽

1123睇天使嘛

知醬比我嘅感覺係香嘅

一張年上一張年下算

係就好 即刻對住每個mb都講返十次八次

十四巴

哇 li巴大神 10 11 1 都衝

我講緊個靈魂

10 11 12 1

勁

下任會長

有冇人可以接濟下我

收費翻譯

我都冇錢了
本來想換個audio interface
而家下年先算

1月現場 $20句

如果成功買到福岡fc飛x4

之前搵你同li巴買果張就多左

有冇巴絲衝10月13/14呀

定價下放出去啦
反正而家賣哂
應該有人接

估唔到mm巴係m

佢個名個MM原來唔只係團名嗰個...

我未握過生田 春菜 野中 豬音

我想同朱講我改咗佢口白

原來背後仲有另一啲意思......

咁就唱比佢聽啦

3shot擺咩pose好

生田

口白使乜唱
ハイヒール履いてないのあなたで 勝負できる?

生田係好野咩

超勁 真係賣晒

靚樣 唔西 但唔好聽到有咩神回
入去睇樣only

靚就得

用知個dlllm樣

左擁右抱

一係叫佢地做sexy beam

可能佢地唔識

同邊個影
sexy對決囉

你地夠成日話想比知踩背

想睇知醬做sexy beam
面紅住咁做

2shot sexy beam

想問麻

你覺得hp咁多人center係邊個？唔準答淳君san

1. 和田san (20%)
2.你覺得呢？（40%）（被反問）
3. 淳君san (40%）（無視問題）

好可愛呀麻

奶頭射出黎既光線 簡稱sexy beam

如果現役唔識做都幾失禮

一係叫成員扮渣太盤渣車 （醉駕版）

全世界都知我係m....

佢依加唔識面紅啦！

因為佢未遇到我依個怪叔叔姐

咁就要懲罰下啦 即刻幫佢發射！

全世界都知橫絲係癡漢

狼絲

結論：香港人都係變態

留名

係咪有集運 如果有 咁我想我個影相運係一齊

我要入去搞到知醬面紅到握唔到落去！

到時你地係隔離聽到麻尖叫拍枱走人

你地要握既好握左先啦

有集運？ 咁不如..

你想運返香港先?

yes啊

大暴走

我一陣俾我個集運地址你
fortune music可以改地址

溝埋一齊平d喎

握手終結者

生田+麻
春菜+知

黃金聖手 一握就出事

我睇成 麻尖叫啪啪枱走人

你睇下你

集運斷斤秤
你有咁上下重自己運都一樣

我係咪唔應該留啲麻俾佢

我得少少 集一齊會好d

比麻巴

其實飛機都應該計passenger重量黎收費

今晚俾你

藍色名靚啲

ok

唔好呀

我會好好咁對麻架！